[急] 琴晚喺旺角食完放題搭小巴返元朗漏咗個銀包

今日想出門口先發現個銀包唔見咗
但肯定我上小巴係拎銀包啲錢出嚟俾

我大概1:30am左右喺旺角上車
個銀包係啡色皮三摺，散銀位嗰邊仲刻咗我個名，入面得二百蚊，但係乜卡都有

我仲係窮學生一名，如果執到可唔可以俾返我

幫推

抵 唔去遊行

推

香港就黎淪陷仲有心情食放題

點解連登仔咁撚蠢
樓豬話食放題唔係真係食放題呀

你真係on9到

對應返之前食放題個整合post姐